Ein Foreign Key wird meistens verwendet, um zu
A) Werte in anderen Tabellen zu referenzieren.
B) passende Strings zu Werten in anderen Tabellen zu finden.
C) Werte zu beobachten, die sich mit der Zeit verändern können.
ANSWER: A

Tabellenkalkulationen sind nicht-relationale Daten.
A) Stimmt.
B) Stimmt nicht.
ANSWER: A

Wofür steht NoSQL?
A) Nope SQL
B) Not Only SQL
C) Not SQL
ANSWER: B

Was ist KEINE NoSQL Technologie?
A) Objektorientierung.
B) Key-value
C) Columnar
ANSWER: A

Wie fertigt man Berechnungen in einer Tabellenkalkulation an?
A) Mit eingebettetem Python-Code.
B) Mit Aliases.
C) Mit Formeln.
ANSWER: C

Wie fertigt man Berechnungen in einer Tabellenkalkulation an?
A) Mit eingebettetem Python-Code.
B) Mit Aliases.
C) Mit Formeln.
ANSWER: C

Die meisten Datenbanken bestehen aus ...
A) einer Tabelle
B) vielen verknüpften Tabellen
C) einer Tabellenkalkulation
ANSWER: B

Ein Foreign Key wird meistens verwendet, um
A) Werte in anderen Tabellen zu referenzieren.
B) passende Strings zu Werten in anderen Tabellen zu finden.
C) Werte zu beobachten, die sich mit der Zeit verändern können.
ANSWER: A

Ein primary key ist ...
A) ein Wert, um einen Eintrag in einer Datenbank eindeutig zu identifizieren.
B) ein Wert, der Spalten einzigartig machen soll.
C) eine Art "Passwort" zum Schutz der Tabelle.
ANSWER: A

Das Duplizieren von Spaltennamen kann man verhindern, indem man ...
A) Kopien von Tabellen anlegt und diese aktuell hält. 
B) Tabellen mit Relationen verknüpft.
C) Alle Daten in einer großen Tabelle zusammenhält.
ANSWER: B

Tabellenkalkulationen sind nicht-relationale Daten.
A) Stimmt.
B) Stimmt nicht.
ANSWER: A

Bei welchem der folgenden Beispiele handelt es sich am ehesten um unstrukturierte Daten?
A) Liste aller Teilnehmer eines Hochschul-Kurses
B) Sammlung von studentischen Hausarbeiten als PDF-Dokumente
C) Netzwerk / Graph in einem sozialen Netzwerk
ANSWER: B

Was ist KEINE NoSQL Technologie?
A) Objektorientierung.
B) Key-value
C) Columnar
ANSWER: A

Wofür steht NoSQL?
A) Nope SQL
B) Not Only SQL
C) Not SQL
ANSWER: B