Ist Datenbereinigung wichtig?
A) Ja, Weil die Modelle und Aussagen davon besser werden.
B) Nein, Datenbereinigung ist nur in seltenen Fällen wirklich wichtig.
C) Nein, üblicherweise übernehmen KI-Systeme die Datenbereinigung heutzutage selbst.
ANSWER: A

Was ist das primäre Ziel von Datenbereinigung?
A) Formatierungsfehler beseitigen.
B) Datentypen korrigieren
C) Alles oben genannte.
ANSWER: C

Das Zusammenführen (merge, join) von zwei Datensätzen kann zu Inkonsistenzen in den Daten führen.
A) Stimmt.
B) Stimmt nicht.
ANSWER: A

Was ist das erste, was man tun sollte, wenn man fehlende Datenwerte beobachtet?
A) Die Einträge löschen.
B) Die Werte imputieren.
C) Herausfinden, warum die Werte fehlen.
ANSWER: C

Was ist das primäre Ziel der Datenklassifikation?
A) Daten korrekt speichern / ablegen.
B) Korrekte Bezeichnungen für Daten finden.
C) Neues Wissen über die Domäne generieren.
ANSWER: C

Welche Überlegungen sollten bei der Datenpflege berücksichtigt werden?
A) Daten bereinigen
B) Die Daten sicher halten
C) Alle oben genannten
ANSWER: C

Analysieren kann sich auf das Analysieren von Modellen oder Daten beziehen.
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: A

Was ist wichtig beim Erkunden von Daten, bevor sie in einem Modell oder für weitere Analysen verwendet werden?
A) Daten entfernen
B) Herausforderungen in den Daten identifizieren
C) Das Erkunden von Daten ist nicht wichtig
ANSWER: B

Was wird ein Datenwissenschaftler tun, wenn er Daten erkundet?
A) Sampling
B) Visualisierungen
C) Dokumentation
D) Alle oben genannten
ANSWER: D

Visualisierung ist nie Teil der explorativen Datenanalyse (EDA).
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: B

Was ist der Zweck der Datenstichprobe?
A) Stichproben sind besser als Datenprofilierung, wenn Fehler gesucht werden.
B) Stichproben haben keinen Zweck
C) Stichproben werden verwendet, um Daten in einem großen Datensatz zu analysieren, weil es schwierig ist, alle zu analysieren.
ANSWER: C

Wenn Daten kommuniziert werden, können Farben verwendet werden, um Emotionen beim Publikum hervorzurufen.
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: A