Eine nützliche Bibliothek für Datenvisualisierungen ist:
A) Matplotlib
B) Matchartlib
C) Matgraphtlib
ANSWER: A

Man kann Mengen visualisieren mit:
A) Streudiagrammen
B) Liniendiagrammen
C) beidem oben Genannten
ANSWER: C

Balkendiagramme sind nützlich für die Visualisierung von Mengen.
A) wahr
B) falsch
ANSWER: A

Man kann Trends über die Zeit analysieren mit einem:
A) Liniendiagramm
B) Balkendiagramm
C) Tortendiagramm
ANSWER: A

Man kann Werte vergleichen mit diesem Typ von Diagramm:
A) Liniendiagramm
B) Balkendiagramm
C) beidem der oben genannten
ANSWER: C

Zeige, wie Teile zu einem Ganzen in Beziehung stehen, mit diesem Typ von Diagramm:
A) Linie
B) Säule
C) Kuchen
ANSWER: C

Man kann Verteilungen visualisieren mit diesem Typ von Diagramm:
A) Streudiagramm
B) Tortendiagramm
C) Säulendiagramm
ANSWER: A

Diese Bibliothek ist besonders nützlich für den Bau von Histogrammen:
A) TensorFlow
B) PyTorch
C) Matplotlib
ANSWER: C

Histogramme können verwendet werden, um diese Art von Daten zu analysieren:
A) Textuelle
B) Numerische
C) beides der oben genannten
ANSWER: C

In einem Histogramm bezieht sich ein 'Bin' auf:
A) Eine Klasse von Daten
B) Eine Gruppierung von Daten
C) Wegwerfdaten
ANSWER: B

Um ein glattes Dichtediagramm zu erstellen, verwende diese Bibliothek:
A) Seaborn
B) Matplotlib
C) PyTorch
ANSWER: A

Um Proportionen zu visualisieren, verwende diesen Diagrammtyp:
A) Kuchen
B) Waffel
C) entweder der oben genannten
ANSWER: C

Verwende `plt.pie`, um anzuzeigen:
A) Kuchen-Diagramm
B) Waffel-Diagramm
C) Streudiagramm
ANSWER: A

Man kann die Farben der Waffeldiagramme bearbeiten.
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: A

Verwende diese Bibliothek, um Waffeldiagramme zu erstellen:
A) edwaffle
B) pywaffle
C) yumwaffle
ANSWER: B

In einem Donut-Diagramm baust du deinen Zentrumskreis mit dieser Syntax:
A) plt.Oval
B) plt.Circle
C) plt.Edit
ANSWER: B

Verwende diese Bibliothek, um Beziehungen zu visualisieren:
A) Seaborn
B) Merborn
C) Reborn
ANSWER: A

Verwende Seaborns `relplot`, um zu visualisieren:
A) Kategoriale Beziehungen
B) Statistische Beziehungen
C) Besondere Beziehungen
ANSWER: B

Durch Bearbeiten der Farbe eines Streudiagramms kannst du:
A) Die Verteilung eines Datensatzes anzeigen
B) Die Farben der Elemente anzeigen
C) Die Temperaturen anzeigen
ANSWER: A

Eine zugänglichere Möglichkeit, Verteilungen anzuzeigen, ist:
A) Die Variation der Datenpunktform verwenden
B) Die Variation der Datenpunktgröße verwenden
C) Eine der oben genannten Methoden verwenden
ANSWER: C

Mit Seaborns `relplot` kannst du eine Aggregation von Daten um ein Liniendiagramm anzeigen.
A) wahr
B) falsch
ANSWER: A

Rastergitter helfen bei der Visualisierung von:
A) Einem bestimmten Aspekt Ihrer Daten
B) Ausreißern in Ihren Daten
C) Fortschritten in Ihren Daten
ANSWER: A

Es ist relativ einfach, Benutzer durch Bearbeiten von Diagrammen zu täuschen.
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: A

Die Auswahl des Diagrammtyps hängt von der Art der Daten ab, die Sie haben, und von der Geschichte, die Sie darüber erzählen.
A) Wahr
B) Falsch
ANSWER: A

Um ein täuschendes Diagramm zu erstellen, manipulieren einige Ersteller:
A) Die Diagrammfarben
B) Die X- und Y-Achsen
C) eine der oben genannten
ANSWER: C

Stellen Sie sicher, dass Ihre Diagramme:
A) zugänglich sind
B) lesbar sind
C) beides der oben genannten
ANSWER: C

D3 ist eine ausgezeichnete Diagrammbibliothek, um zu erstellen:
A) animierte Visualisierungen
B) Infografiken
C) Deep Learning
ANSWER: A
